6月女子團體熱門排名

前十:
Twice
Produce 48
Blackpink
Momoland
Red Velvet
Mamamoo(7月應該超左Red Velvet)
Gfriend
Oh My Girl
WJSN
Lovelyz

momoland

邊到既數據?定個人意見?

momoland正撚到仆街

加返IU先, 幅圖應該係咁

韓國人個人意見, 冇公信力嫁

momoland 信你

Where is SNsd

咁睇黎CLC真係好霉

Nancy!!!!!!

Gfriend rankB已經可以唔洗睇

唔好話snsd iu呢D元老級, apink aoa兩個團岩岩cb完都已經好難放入去做比較

aplink why

apink aoa都半元老喇, aoa5月尾cb, 6月排名冇, apink 7月頭cb, 7月排名應該都冇嫁喇, 呢兩團只求衰落得冇咁快, 不求再登頂峰, 放入去排名有D肉酸, 不如唔放

呢張係6月排阱名 gfriend前幾日先CB, 冇岩岩CB左既團咁熱門好正常

7月排名就要睇下mamamoo超唔超到momoland, 應該就超到既, 之後就睇下gfriend可以上到邊個位

RV就繼續保持水準

超唔到😒
momoland最勁

雖然mamamoo風格都唔岩我口味, 但真係有歌手味, momoland果首保持到後勁, 已經算成績唔錯

其實momoland唱歌都好好

咁咕咕彈點😂😂😂

芒9我

自從聽完momoland首 Baam之後洗左我腦(主因) 加上愛上Nancy 太靚

突然覺得Gugudan 成員性格同感覺太相似 每個成員都 太女性化 出道歌有青春係青新可愛 但就係冇活力(就算比snsd holiday 都冇活力個感覺)害羞女團感覺

相反momoland啲人性格
奇怪女神 妍雨
又混血兒Nancy
又jooe好笑 性格好
又Ahin 識中文/英文
又daisy rap勁 英文性格好

成隊比人個感覺係好有活力

當然又未脫Gugudan 只係希望下首歌 個感覺可以唔同 就算出鬼雷風格都好
4首主打歌都行女性化(雖然都好聽)

CLC呢？？？

CLC 完左啦